加州迪士尼有200隻流浪貓！

被海洋公園視為大麻煩的流浪貓，若能生活在美國加州迪士尼樂園可能幸福得多，皆因樂園將流浪貓視為「員工」之一，不單准牠們自由來去，更聘有護理員專門照顧、幫忙絕育，貓咪們不單會在夜裡幫忙捉老鼠和驅趕害蟲，甚至吸引到「貓奴」入場賞貓，成為樂園另類景點，達到雙贏。

其實加州迪士尼1955年開幕後不久，園內已出現流浪貓的身影，至今估數量超過200隻貓。樂園除了為牠們絕育，還有專人為牠們定期檢查，並在園內劃出5個遠離遊人的餵食點，讓貓咪們能不受滋擾地進餐。迪士尼甚至為流浪貓們開設Twitter和名為「disneylandcats」的instagram帳號，專門收集遊客在樂園內追蹤野貓的「集郵成功」，每次有新相上載都吸引到大批愛貓之人留言讚好。

好靚

都係美國佬識玩！

貓貓要統領世界
英女王同白宮好似都有養貓

英女王養哥基

如果香港比人捉晒啦

絕左育就得啦

外國既家貓都唔同d

首相府至係養貓

英國首相同好多大臣都有養

咁靚

東京迪士尼都有好寄居浪浪